我以為自己無事

原來只係一時逃避咗 個種解決唔到既唔開心又返嚟搵你係咪以後都解決唔到

以後都係咁架喇唔通次次都自己去旅行逃避

去邊

係咩
唔覺

咩去邊

逃避

好掛住夜晚同你傾通宵計呀 ！